做學生輔導員既入一入來

話說我呀頭問我今年有咩想做 大家有無乜野覺得係學到野
我諗住開小組 因為今年先做第二年小學 有無其他意見呀？

失業輔導

認真呢

輔導me please
我fg, prepare緊專業試,好支力,毒J又冇朋友

咩專業試？

CPA

我學校個新學生輔導員好靚女

加油呀！巴打 你得架

hea me

anyway, thx

你中學呀？😹